城大 Data Science 同 Data and System Enginering 邊個好D

小弟有D選擇困難 大家可唔可以幫手分析下

有 school of data science ,讀完一年先再揀

讀shitty
死左佢好過

小弟不才